Thunderbolt Fantasy/東離劍遊紀 第二期人設圖公開！

陰陽師feel

ho ball
唔知老虛套哥斯拉出先定呢套出先

真係唔知

如果係動畫其實真係好正

正喎

咪又係死

唔係出左啦咩

呀殤不敗同qb鴉勁到咁真係唔知點寫
睇黎應該出新主角

地球都爆啦

全部新人物新故事都幾好